奉勸大家真係唔好同同事上床

上個月公司請咗個fresh grad，眼大大皮膚白又成日笑，好可愛
一入到嚟老細就叫我教佢做野，大家就自然熟咗，仲間唔中約吓食飯。

尋晚同佢去食飯，食完之就去咗行吓海邊，點知突然落大雨，佢就話不如上佢屋企避雨先

上到去佢屋企，我同佢都成身濕到透晒，仲見到佢都幾大波
佢比套衫我換完就一齊傾計，佢話原來佢未拍過拖，學生時期都係得一班女仔frd

傾到3點幾，佢話好攰叫我一齊訓，訓訓吓仲突然攬住我錫左我一啖 我好驚唔敢郁，之後佢就開始摸我，越摸越慶合合，搞到大家都硬晒，個晚斷斷續續啪左3次，大家都出咗好多野

今日返工喺廁所撞到佢，佢問我地而家咩關係，我咪話普通同事。佢就發晒脾氣咁，話個處比我呃咗，仲喊咗成日 點算點算

再次中出二度重創佢

別FF

屌你老母

gay

屌又出gay post

重作

Gay

搞到大家都硬晒

proofreading

屌你老母睇到中間唔對路

肥仔波

肥仔都屌得落

gay又大波 重做聽朝交啦 冇嘅就留堂 係咁

重甜磨牙
又回

睇topic 已經估到

肥仔唔得咩

男定女呀
而家

又loop

睇頭3句已經知咩事

真人真事

This

你話你個屎眼都係處
一人屌返一次
打和喇曾志偉

眼大大有肥仔波一齊硬晒
好gay呀

咩撚野又大波又硬晒

大家都出左好多野

拳頭硬晒

又釣新會員

新架呢篇，真人真事

gay佬

大家都硬晒.....HEHE

This thread is GAY

屌做乜撚野 乜有啲咁嘅野

你同事秦國人

終於有新版本

大波仔

今日返工喺廁所撞到佢

呢個位好有思考性

零份 重作